(同政府攬炒) 定日子叫政府回應五大訴求 然後癱瘓機場

直到呢一刻我諗到可以羸既方法得返兩個

1.麻包袋 2.癱瘓香港國際機場

麻包袋好多post日日都有講, 但有幾多人真係做到? 所以我先暫不討論

所以得返最後一個選擇就係癱瘓機場, 利用呢個籌碼同政府談判

8月9-11日 和理飛係機場集會 做到既只係向大陸人傳播民主是個好東西,

唔好以為今次活動真係好成功 真正成功係要癱瘓機場

點解要先定死期叫政府回應?
因為我地要表達清晰我地既五大訴求 同埋行動原因

俾香港同旅客知道死期之後我地就會有行動, 等佢地有時間準備, 盡量減少失民心情況

同埋我地要聚人, 起碼都8月31日 9月1日 呢啲時間比大家準備

癱瘓機場方法?
1. 一齊連登傾好哂Details 起碼過萬正皮, 利用民間記者會對外宣佈

2. 阻止遊客上落飛機

3. 衝唔衝禁區大家要傾下, 佔T1, T2為首要, 因為有冷氣Support

4. 機場員工借呢個機會罷工令機場運作唔到, 減少我地要同AA開戰

5. 有需要可以捉啲狗bb做人質入機場, 增加影響力

6. 一齊集思廣益, 相信勇武手足會諗到啲方法

癱瘓機場後會有咩影響?
我覺得香港政府都唔撚會回應我地五大訴求

無咗遊客既Cover, 班黑警極有可能會放催淚彈攬炒進行清場

所以, 我地預咗係國際機場同班狗決一死戰 全部人都要有gear同埋殺警既心理準備

當然佢地唔清場想變雨革2.0攬炒更好, 呢個係我地目的!!!

希望大家幫手推上熱門, 因為我諗唔到其他方法羸到香港政府

聽日1300 太快 唔支持

push

玩完 聽日1300準備唔撚夠

唔想再拖